點解男潔令單野講咁耐都未完

老實講完全唔撚知你邊位，但你死咗d新聞facebook睇咗成個星期都成日見到，去youtube睇熱爆影片又被佢洗哂版，播一兩日咪夠囉
新聞社屌你老味

sor好似打錯名